你地肯幫推嗎? 入黎睇吖

幫上twitter轉推吖 幫簽美國白宮吖

唔識英文都唔緊要架 開twitter 幫轉推就得 基本comment 也可以寫依D
Please support Hong Kong
Please liberare Hong Kong
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

唔係好高要求姐 快D 幫推

關於911既澄清同狗狗既篤灰
[url]

爆黨鐵原因

華爾街狠人
· 3 hrs ·

（突發，齊賀！葉劉率先跑出！）美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue）剛剛在Twitter 表示「葉劉淑儀」可能將被美國制裁！

事緣：新民黨主席葉劉淑儀及副主席容海恩，琴日去完拜訪新任美國駐港澳總領事，透過對方向美國國會領袖轉交新民黨意見書，強烈呼籲美國國會不要通過《香港人權與民主法案》。今日就收到美國回應，真係恭喜晒👏🏻👏🏻

Solomon Yue於8月31日在社交網站曾指出，於國會復會後，將安排表決《香港人權與民主法案》及排入議程，更指有關決定已獲民主、共和兩黨支持。當時Solomon 已指出《香港人權與民主法案》將跟《The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act》聯合使用。 當法例一起使用， 制裁效果會更強大。

《The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act》（全球馬格尼茨基法案）是一項美國國內法，授權美國總統對侵害國際公認人權的肇事人及對腐敗者實施制裁，例如禁止入境、凍結其在美國的財產。 這意味著，被認定的肇事人將由美國政府公開宣佈為人權侵害者，將被拒絕進入美國，其在美國境內的所有資產都不能動用，所有在美國的企業和銀行都會被禁止與他們或他們的企業進行商業交易。

一齊去推和支持啦：[url]
[/url]
手足以肉身擋狗

831還我真相

婦協係聯合國放fake news

retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國將香港政府定性為恐怖組織

(尚欠 10 萬人聯署，9 月 12 日截止，最後今日！)

請求美國阻止香港警察性侵犯抗爭者，請通過《香港人權與民主法案》
(尚欠 3 萬人聯署，9 月 28 日截止。)

請求美國制裁香港政府發動 831 太子地鐵站恐襲
(尚欠 1 萬人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國制裁香港警察
(尚欠 10 萬人聯署，9 月 30 日截止。)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

入嚟

推

推呀 推呀 推